點睇親子王國果班師奶咁深藍

又話hktvmall係暴徒店，一見你係黃絲就起勢咁罵

好多警嫂

咪同班垃圾討論
有後生女同事深藍 日日上香討同親子王國圍爐
呢班人已經冇思考能力 又低智

港豬 TG都要個細路番學
生仔應該要考牌

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

一方面真係有班無腦岸鳩師奶柒下柒下淨藍，二方面果到5毛落左重兵帶動班無腦師奶嘅風向

唔L係掛

最好笑係 佢地真係信境膠袋釋出嘅二噁英比較多

真，佢哋某d post 係「xx宿舍揮手區/討論區」，好多人應機

警嫂來

係 fc左

佢地幾時有TG食？

有仔女，心態會變. 文宣放重tg 影響bb 發育佢地就會轉移仇恨

佢地會話無示威者就唔會有tg,但我睇直播見到無曬人，啲警察都照係民居到放

寶石藍

個個討論區都放棄討論
最後咪又係一樣留係同溫層 日日上連登圍爐

因果呢樣野， 唉， 應該搵返中出陳同佳女友既仆街

同香討一樣有大量打手幫洗腦
師奶根本無免疫力

其實喺咪d深藍的先喜歡聚喺果度，
我有入果d老母group全都好黃

因為文化大革命開始了

是但啦 咪由佢幫黑警生K胎，求仁得仁

5毛做野ma

唔會㗎我唔知係五毛定真心，佢地依家仲講梗暴徒燒垃圾同秋冬敏感所以d細路起疹

bk不嬲都藍，6,7月岩岩開始，有d淺藍/黃媽媽咪話講少少理性/撐示威者都比人屌到反艇
d淺色人咪走哂過哂檔去連登
走下走下咪留低d深藍係度，所以咪勁藍

我同意上面講法，煲大文宣講對bb傷害
嚇多2嚇就會企埋一齊屌政府
果班師奶生活除左食玩訓就係得仔女，
同佢地講仁義道德真係哂气
係要落重藥講對細路仔的影響

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

去一轉,見到啲黑心言論真係嚇親